Documento gerado sob autenticação Nº GLV.369.011.1R1, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5117                  de  12/07/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°30937,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de
Pessoal  desta Universidade,  ANA PAULA MATEI  (Siape:  1550263 ),   para substituir    RAQUEL SANTOS
MAULER (Siape: 0356963 ), Secretário de Desenvolvimento Tecnológico, Código CD-3, em seu afastamento
por motivo de férias, no período de 06/07/2016 a 20/07/2016, com o decorrente pagamento das vantagens
por 15 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
